點解身邊的女神都被老細食左

it行業的情況。

掂少少的一入黎已被高層睇中

其他行業係咪咁arrrr

事真係女神睇中左老細

其實不嬲唔關你事

主要原因你係It

你眼中嘅女神只係人地中出嘅雞

money 💰

老細office大過你屋企，你話點解呢

唔係老細食唔通你食咩

你係講緊你女神比好多唔同嘅老細食
定你有好多女神 各自比各自老細食

都係嗰句，有錢人碌鳩是甜的。